\documentclass[12pt,spanish]{notes}

\usepackage{apuntsfme}

\title{Cálculo Integral}
\subtitle{Apuntes basados en el curso impartido por Xavier Gr\`acia}
\author{Ernesto Lanchares}
\reviewer{Òscar Benedito}
\reviewer{Jordi Castellví}
\reviewer{Iñaki Garrido}
\reviewer{Miquel Ortega}
\reviewer{Èric Sierra}

\titlemonth{Enero 2018}
\thankscomment{La elaboración de este documento no habría sido posible sin los apuntes de Oriol Navarro del curso de C\'alculo Integral, impartido por Xavier Gr\`acia en la Facultat de Matemàtiques i Estadísitca de la Universitat Politècnica de Catalunya.}

\begin{document}

\makecover

\input{tema_uno}
\input{tema_dos}
\input{tema_tres}
\input{tema_cuatro}
\input{tema_cinco}

\printindex

\end{document}
